王維基，你個HKTVMALL唔引入多D外國貨我點買呀！

全部都係行出街就買到嘅野
賣下D LOG-ON C!ty'Super野嘛
你成個mall我想買加拿大牛尾都冇
點做生意架

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

Ive仔教上市公司主席做生意

有澳洲同阿根廷牛尾，介唔介意食往先？